有無邊啲難聽過粗口嘅說話

「你死左佢算啦」
好怕人用死字侮辱人
完全否定左一個人生命嘅價值
講出口都怕折壽
可能自細老師同父母都好睇重呢個字，一講就會鬧，所以依家都睇得呢個字好重，身邊都少人講，所以一聽到就覺得好撚難聽

狗都比我教到聽聽話話

後生仔唔好怕辛苦，當學野

自己既伴侶話同個異性朋友買左機票

好狗唔攔路
初中嗰陣個書包跌咗落兩個位中間嗰條路
但我無為意
咁啱個廢老miss行到過嚟 見我個書包攤咗喺路中間
同我講咗呢句嘢 嬲到仆街

關你乜事

佢老母就狗

一定係啲諷刺/暗串說話

我對你好失望